---
layout: post
title: "Microsoft : they know what is good"
date: 2008-05-28 14:12
---

Ca faisait longtemps qu'une fonctionnalité des Macs n'avait pas été
reprise dans Windows... Et un [Dock dans Windows
Seven](http://www.osnews.com/story/19796/Windows_7_Demoed:_Gains_System-Wide_Multitouch_Dock),
un ! Steve Jobs doit être fier, commente-t-on...
